有圖 2個兜痴撚實左 點算

分開佢，完

岩岩出冊？

個兜係咩物料？係金屬既咪燒下下面個兜，等兜入面既空氣膨脹，谷返開兩個兜

一個字 轉

由下而上運勁至掌心、左堆右撥形成一道劍峰，於兩兜之正中間將其分開

我諗起以前有個巴打個煲蓋啜實左

呢個好笑 點打都打唔甩

鐵沙掌

上連

求救